ryzen 1700 打機cup70度

係咪好有問題?
利申 拎出去砌 原裝fan

全原裝無超頻

其實好正常

好熱

咁煙條叫咩

70度
上網睇人地超頻都係50度

人地落自組水
你stock cooler咋

煙條識製冷喎

人地冬暖夏涼又點同

一體水冷得唔得?

70度都話熱

70度熱到pk

唔RGB就塔散
RGB就X62

我隻腳呀屌

你以為吹出嚟啲風真係70度？

好似有個暖爐係下面

算啦你都係買notebook

sorry sir!
大驚小怪左 買水冷係咪會好d

update左BIOS未

發熱量同溫度兩樣野黎

唔識up

但吹出黎d風真係幾熱
部機箱頂都幾熱 gpu 話有79度

70度打機有幾閒
除非你係講緊玩on9 lol喇

Sorry sir
小弟比錢買左好多次教訓

機箱風道

風道 ？

咪最多40零度,比盡你50度好無

清 想問下點解人地個原裝風扇會轉色
我果個唔會得綠色

你機箱d風扇點裝法? 幾多把? 流唔流通?

加個塔散比佢lo 咩機箱?

塔散定水冷勁? d線亂到仆街

因為

佢識轉色

大家都係1700原裝風扇姐

插左RGB HEADER未

插左了

sorry好多野問
係咪唔超頻最多得3.2ghz?

裝返你底板間廠既RGB Program
跟佢SET返
仲有好似唔插RGB線就會自己轉色
要咩效果自己決定

同一你樣 70幾度打機時
冇問題

Yes sir

終於知道

打機長期45度

利申水冷

散熱幾勁都好 都會似暖爐 因為發熱量無變

能量守恒定律?

解決方法

1.開冷氣抗衡

2.間房裝抽氣扇

3.加條管落電腦出風口 直接將熱氣排出屋外

第3有諗過

我Xeon e3 1230v2 打機即上70
打得耐上90度

用d15

70度熱 100度果d叫乜

巴打 45度咁勁

做好機箱散熱先

機箱頂無風扇
無得裝

水冷裝前面得唔得

點解我打機無咁熱
你地打咩機

我full load 都冇你咁熱

Pubg咋 開最高

cooler Master ml240l 岩唔岩
cooler master lite 3.1?

Cpu temp offset未熄？

係邊到熄

各位巴打俾啲意見 想係機箱前面裝2把風扇
但底板無咁多fan 位 咁可以插邊？
原裝風扇 定hyper 212塔散好？

7700K +212turbo

4.5GHZ 雙烤70度

利申已開蓋換液金

無知一問... 咩叫雙烤？

唔知

開咩蓋？ 金咁貴你都捨得 入左幾兩？

液態金屬

Gpu+cpu 用軟件跑到盡，100%資源
未叫雙烤

Sorry

212 turbo勁啲？

我覺得係唔通風搞到咁熱

效能上同212Evo有咩分別我答你唔到
Turbo比evo係多一個風扇

同7700k 開蓋換液金 5Ghz 1.328v
GELID Phantom
打機50-60度
普通燒機 6x度
p95/linux 7x度

小弟 唔識超頻
上次搞到機到開唔到
嚇到我仆街

液金真係咁尾機

想幫ps4換

google下資料
之後慢慢試下試下就會識

係味amd唔換得

初初未開蓋
一上機95度降頻
Intel d cpu唔開蓋真係無撚用

上次試 3.8 電壓 1.35
彭 一聲熄左
要拎底板粒電出來兒搞掂

AMD 唔洗換 因為入面已經係焊
得intel 入面用散(阻)熱膏要上液金

我用7700k::212燒粒U上到95℃.換了R1燒都80℃.冇開蓋

80度 個箱咪熱先爆？

燒30分鐘.企硬80℃

有冇咩雙烤軟件推介

暖爐

唔係wo
1700 原裝係咁上下

諗緊 買塔散定水冷
水冷係咪有120ml 但唔知支唔支持AMD4

120ml? 水箱容量120? 定冷排120mm?

玩120一定係塔散好 D15 D15S

我諗住212 turbo咋

212 turbo 我用aida64 test 都有72度
最近轉用d15s(單扇) 低咗至少10度

用212 turbo嗰陣行緊3.7ghz @1.275v
依家行緊3.9ghz @1.393v

唔oc 212夠啦

想試下超頻
但又好驚會壞

如果我前面裝3把風扇 但啲接電位插係邊？ 我底板好似無咁多位

唔好搞咁多野啦。。。

巴打 thx 咁都係裝個塔散就算
前面有位裝風扇 裝左係咪散熱會好好多？

冇咁多插頭就買Fan Hub
留意埋風扇同hub有冇pwm控速
唔係就係DC控速
淘寶有

有咁上下了解先玩oc

係，入風量要大過出風（即正壓）

感激咁多位巴打
小弟貼上j圖謝大家

岩岩去買212 turbo個店員話太高會頂住個側板

你好似由頭到尾都無講用咩機箱??

睇下你個箱個spec黎買塔散

cooler master masterbox lite 3.1
Sorry sir

個ram仲要幾高身下

又真係唔夠位...
masterbox lite 3.1 support 158mm
212turbo 係163

係咪水冷好啲呀